覺唔覺專選讀專科既都係窮撚家庭

因為冇家底又冇咩人脈

所以想保障番自己未來

但點解釋HKU MEDIC 10個有11個都係有家底

樓主入左乞食科?

識啲有錢女，唔係讀音樂就藝術

講漏左

係低分既窮撚家庭學生

即係只可以讀護士 工程 電腦個d

下年出黎乞食

做咩叫我

做地盤啦

巴打幾時grad

今年就要出來做乞衣

後悔冇讀phy揀唔到engine

電腦有護士工程咁穩陣咩

你平時咁鐘意同我鬥靚仔

算穩啦

我下年

返左4日學 點睇你既大學生活？

冇咩感覺

真心定9up?
唔係有宿住麼

有宿都唔代表d咩

龍

諗住下個sem reg科intro to c++讀下

玩慣左唔慣做野

係野生嘅厹巴

你有冇記哂咁多種post-translational modifications of proteins同埋intermediate filament

小弟不才 自問真係無可能記哂

Civil phd唔係engine？

讀慣書唔慣玩既生活

屌你啦

HkU MBBS 10個中10個都係來自 私立英中

Btw 屌你老味
hku medic全撚部有錢仔嚟

同意

又唔係全部私立
不過十居其九係名校仔

根本就係咁
舊制A level 都叫做有人中之龍入到
新制？ no money no talk

呢d邊撚度專

屌那星Lecture Notes垃撚圾到呢

咁都唔專

窮撚入到去真係慘過食屎
生活話題完全唔同

直接用senior notes啦
啲professors鳩up嘅

我連renal block既non clinical relevance既principles都會知埋背埋

我乜7都會背

人人拎Mac book 又新iPhone
一到5-7月又日日係Instagram upload 去邊到外國旅行

正常都係睇senior既心得筆記+參考書
睇你想副定低飛架姐

家家有求

已經開始走堂喺屋企自修

想丁*

PBl走到話你叻

當班groupmate傾緊日本邊到最好玩 玩過幾多次嘅時候
自己只係想儲錢去吓臺灣

咁多狀元探花榜眼
努力都未必有丁啦

入黎就重新洗牌
這個道理你一定要知

有排都未PBL

話埋你知
上年summative 2x-3x failed
睇下你地00後考成點

PBL冇notebook真係慘過食屎
去完a day即刻訂咗部

巴打Senior Notes多數睇邊個

屌
你地formative太認真啫

上下antomy解下屍先囉

00後

你含得撚喇
我22號訂都未收到

前日已拎

我 屌 你 老 母

組爸媽再三告誡我地formative鳩考

上年個女狀元係咪咩都玩齊哂
然後丁埋
好撚勁

屌你唔係跟學校訂？
有錢仔

咁你睇邊個

我想佢做我條女
BPS

咪就係跟學校訂

厹巴係咪丁友先
btw佢真係好撚無敵

不過我心繫year6 師姐

有咩Practical走得？
MH使唔使上

Matthew 唔知乜鳩

MH唔係必上咩

屌你老母

我會答你你識人既 除左pbl
Mass group 都走得

睇下你係咪social友

就係唔知 走得就走 反正自修

自己試吓去Lork Yew Hall問吓啦
佢有時唔會send email畀你

PIP都唔使?

屌
不嬲叫內外全科自修士

邊有人咁on9上堂架

Btw nonjupas班仆街係咪好嘈

我咪個個on9仔會上足堂囉

係好嘈
on99咁
不過有大波妹

上足堂唔做丁友都唔得啦

有無圖睇睇？

我去redemption centre

唔撚係掛 冇個掂喎

我個屆都係咁 喂喂喂
屌佢老母

你現在聚腳於校園台。

btw 成個LT1得幾個人冇notebook
你嚟嘅話可能認到你

佢食開欣宜
唔好怪佢 醫科學生多數變9態

細o個時campfire完咗
得班撚樣自high

香港就係得番呢啲出路

屌
我覺得有兩個靚女wor

好多有錢仔入左黎 屌你地咩

撚有錢
窮撚嚟

你有幾億啵

幾億精子就有

低分專科係得會計工程護士it

屌你牙
保安唔撚係專科

I on behalf of 職工盟 fuck you mother

追夢係有錢人權利

BBQ 除左accounting 同 af ,其他都係有錢仔覺唔覺？

真定假呀？你肯定？

咁一定有窮撚架
手指數得哂囉

後悔無讀phy揀咗engine

poly定ust

埋工

大把中產/上流人士既子女讀專科
Btw 讀完專科 話知條友係咪窮撚啦
20年內一定都升做中產啦
香港地打份專科工 10年後會上5萬係好普通一件事

有冇人睇過咁上下內容既文

唔記得係咪content farm 出

大概係講個教授教仔既方法

社會發展初期要讀理工既科目
去到中期 社會經濟活動開始繁榮 個仔就可以讀商科
有左家底 個孫先有資格讀文科

窮撚又冇料
專科容易搵到相對多既收入
咁就梗係多人想讀專科

CU N展囉

搵食啫

medic law dental (gbus?)都係專科 有幾多窮L讀呀

窮人

上面講左係低分窮撚家庭

窮撚通常都唔係點拎到高分

低分其實唔配讀專科
尤其係nursing班人

入唔到cs就仆街

樓豬應該講緊Nursing engine個堆

CU engine水泡科嚟
唔關窮唔窮

梳囉無追post

agger 尤其有d仲後門上nursing 唔敢去醫院了

真心 好多醫療事故問題都係由班nursing疏忽 導致

有錢就去外國college升番hku啦

上一代中7就做得rn

唔好去囉

咁起碼都中7算過到ce啦 宜家d護理後門狗……

窮撚 去左讀physio

OU Nursing

HKU Nursing 上次上ccst見到堆護理狗係度好似好自豪係med campus上堂咁 心諗你地收皮啦屌